LIHKG機械鍵盤集中討論區#3 屌推爆又唔開post

Q: 想平平地買隻黎打機，應該買咩?
冇燈 - Leopold FC900R紅軸
有燈 - 求其是但，唔太建議
又或者入坑玩keyboard

Q: 點解唔好買其他 Razer Logi TT CM Storm Ducky Corsair?
- 信者得救

Q: 咩黎
鍵盤略分為三種型式: 薄膜 / 機械 / 靜電容式
機械鍵盤係最早出現嘅鍵盤型式，後來隨住量產成本低嘅薄膜鍵盤興起，相對貴同複雜嘅機械鍵盤逐漸被取代成為主流
而由於近年電競興起，機械鍵盤再次成為焦點
(9up)

Q: 簡單黎講香港買有咩推介?
- Leopold FC900R / FC750R / FC980M / etc.
- Filco Majestouch 2 / Convertible 2 / MINILA
- *RealForce
- *HHKB

Q: 邊度試/買?
- 魔鬼SIR (請自行GOOGLE)
- LINK_ (唔打全名)

Q: 想入坑玩keyboard

Q: 有咩軸?
種類:
機械軸 - 選擇多，DIY board任砌唔嬲
Topre - 一個字: 正，有人當endgame，亦有人買幾隻輪流用
建議軸體:
主流: Cherry MX - 青紅茶[black]黑[/black]
非主流 Cherry MX - 綠 / 白 (Clear) / 奶 (White) / Linear灰 / Tactile灰 / etc.
非 Cherry (兼容菊花): Gateron / Zealios
靜電容: Topre

Q: 機械軸有咩手感?
Linear - 線性，直上直落 (紅/黑)
Tactile Bump - 中間有個位會感覺到 (茶)
Clicky - 啪啪啪好撚爽 (亦較嘈，但係有人喺office用都冇人理) (青)

Q: 唔同用途點揀?
一句講晒: 自己試，以下只係建議:
打機 - 一般人話要用Linear，主流都係紅/黑，你話用茶 (Tactile) 都得，有人用青 (Clicky) 添
打字 - 好睇個人，可以試茶/白，想爽啲就青/綠，有人就鐘意用黑；不過最正一定係Topre

Q: 有咩 size?
- Full Size 104 / 104+4
- 87 又叫 TKL / 80%
- 60% (cut咗F-key同右邊堆嘢)
- 40% (字母+modifier only)
- numpad / TKP

Q: 邊度買keycap?

md
tb enjoypbt

Q: 想自組
留個名先

以下由點火石巴打提供

開POST TEMPLATE

香港首次機械鍵盤聚

多謝ricyuyc巴打提供嘅相 (大圖注意):

(以下為縮圖)

其他 source 嘅相:

留名

自己去搵魔鬼sir 試啦

Lm

聽日用買入價賣左隻gskill km570佢
等zowie出返keyboard就狗衝

因為形容唔到

自行想像下

如果開個細團去買MOD switch有幾多人加入？
大概買幾多
我試下直接email originative問下

抑或喺其他地方有賣，我新手唔清楚

好呀
個 feel 就係有條 conical spring 喺底嘅 rubber dome
又或者換另一個角度，個手感係橡膠夾雜住金屬彈弓咁

建議將巴打自組機械鍵盤、換軸／Mod Stem、改殼等（一般開箱呀換鍵帽呀唔計啦）分享 Post 嘅 Link 長置二樓，加埋入開 post template。

【會考巴打】
TKL 自組：
60% 自組：

開 Post 標題建議＂LIHKG 機械鍵盤集中討論區 #3 問嘢先爬頭 Post！＂

我要200-300 粒 MOD-M
佢哋好似有 Agent 响香港負責物流，如果係，由廠直接運嚟慳好多

有無人知點聯絡agent

咁佢真係Rubber Dome加彈弓係底，但Rubber Dome做工，令到個回彈感比普通Rubber Dome靚好多

會考巴如果你買我揾你砌
我唔買

淨係見到啲軸賣好貴
唔敢貿貿然入貨

你入我會買

巴打大家好我岩岩地獄sir到入左坑

咩軸

茶啊
爬左好多文
諗住係公司用啊
費事嘈到人

幻想係毫無段落感加有超輕度回彈嘅茶黑軸混合體

青軸其中一個用途係帶返公司嘈同事

如果遲啲有需要喺公司用兩隻kb 會買隻青
反正我打字大力 隻紅軸都好嘈

可以入定70 粒mod M 旁身
不過 R1之後仲有得入咩

如果有噃 500-1000 粒唔知 Originative 肯唔肯直接畀貨嚟香港
不過佢哋食大茶飯（搞緊 Novatouch + 鋁殼 GB）唔穌我哋都正常

咪玩

中唔到

邊隻 Topre 係冇段落呀？唔通新出嘅 RGB 轉新嘢？

試緊set red scarf layout
整極都error，有無巴打可以幫幫手

比個參考你，Zealio之前要10000粒以上先有Vendor Price。

好易啫，都係一百隻 full size

新post留名

預我幫襯你砌一隻

呢度要幾萬銀

10000係R3，R4改左做30000。
Originative 就唔清楚，不過以Sherryton咁大貪性格，應該唔會理你個幾千粒。

其實係咪睇下香港有無vendor，同佢地買sample會唔會易d？

香港點會有Vendor，個堆Custom Switch全部大陸做。
佢地要一次落大量Order，間廠先會開Production Line做。間廠亦唔可以散賣佢嘅貨。
之前Gateron 抄 Zealio (Zealio 都係Gateron做) 出左隻Gateron Tactile Clear 係韓國賣，Zeal 個Designer 即刻投訴。 Gateron 之後再無出過Gateron Tactile Clear。兩隻Switch基本上係同一樣野，只係顏色唔同，但Gateron Tactile Clear 平 Zealio 一半有多。

如果只係去個originative買然後分郵費又有無人join

查實冇諗住 R 個 Vendor Price 㗎喇，只係想訂貨唔洗啲貨橫越太平洋兩次慳番啲機票錢啫

Congratz

見證入坑

好想買fc660c
fc660m個left alt向左移咗少少 唔開心
但係個layout係幾好用

定慳幾舊水買amazon jp hhkb pro2(black)算數

直接hhkb 把啦, 買到成身都keyboard 先再想買hhkb 咪又係哂錢

hhkb真係咁大魔力

想問下如果之後儲咗錢
買pro2好 pro2type-s 定bluetooth
之前借過個大陸同學嗰隻黎㩒下
type-s初初㩒幾正下 但長用就唔知
想問下值唔值俾多啲買type-s
定係平平地就咁pro2就夠 唔好嘥錢
bluetooth又抵唔抵玩

有無人keep 落當年隻rf 87keys 30g

30g ...

恭喜入坑

仲有DIY坑

巴打啲鍵帽邊到買？淘寶？幾錢到？

有冇人識 DIY dye sub

你講邊隻
我有啲嚟自唔同貨源

魔鬼有麻煩

魔鬼終於可以搬落真搬舖大計

大家有冇鍵帽舖/ 淘寶網推介？

個人喜好 愈玩愈輕
近排試過irock 隻自家軸，感覺好正但ircok 唔出87

嘩 屌你
早知等你搞掂埋呢隻先搵你砌

幫你push

新post 留名

過埋年諗住入埋隻fc660c 就退燒

呢隻N耐之前massdrop買

Btw我仲未識set

以為你會幫人砌呢隻layout

未住
呢隻layout啲鍵帽好煩膠
有資源但未想砌住

新手想入坑
其實係咪普通400蚊個啲都好過普通keyboard 好多
用開logitech cheap cheap keyboard

$699
Or taobao tada 68

同會考巴交收完 真人真係好靚仔

講到我都好想見下真人

mac機full size 105 + 茶/啡軸 有冇推介?

好棘手喎呢個

用緊apple full size keyboard, 我淨係想要個機械版

das有隻岩睇但唔係 cherry mx軸

入坑
想買王自如無刻 有冇推介？

日文版黎

魔鬼啲貨係咁
ANSI內龍都係用ISO layout做封面

Btw恭喜巴打中咗隻工房

右邊嗰隻 alt 同 win 制 swap 咗嘅
巴打用mac?

想買多個紅軸keyboard 打機only
諗緊fnatic gear, steelseries 6gv2定等zowie..

巴打打咩機
我用fc660m紅軸
玩槍game同埋war3

Cs only

唔好起底 thanks

係 想換無刻就係唔想見到個win 制

小弟 GH60 Build Log

成隻係咁樣樣

巴打隻工房 好正

係filco 睇到隻迷彩
好似幾正

唔係工房嘢
魔鬼sir / LINK_ 係咪會有

Ken lam

嘩屌
咪引我

毒到
幾錢埋單？

打耐咗就會嫌棄
真係會好攰

之前隻leopold黑軸一開始都好正
打耐咗嫌佢攰 換咗Leopold細軸

同堆夜晚會比屋企人投訴

反而覺得係Leopold Keycap 襯青軸啲聲會變得好怪

我都覺
有冇人試過Leopold青軸啲keyboard換keycap
有冇好咗/差咗

試過青軸用Leopold Keycap，感覺唔好

Btw我未買過Leopold

我之前公司用leopold 黑軸
結果有朝未訓醒 成杯咖啡倒左落去
成隻垃圾桶見 後尾先後悔應該拆左kepcap 先掉

可以參考而家全白色嘅往績

唔撚係掛
得日文layout

btw
依家係公司轉用cherry 茶軸
飲親野都推開個鍵盤先

話說幫會考巴買完個60% diy keyboard,
想自己另外平平地買套全白色透光既key caps得閒換黎玩下背光咁,
想問下有無邊度可以可以睇到, 百零蚊有無可能買到

我有白色透光鍵帽

tele左你問問價

求往績

日文layout 其實係會有咩影響 除左d 制有少少唔同
係咪換keycap 麻煩左

東京 工房keyboard
洗唔洗預計定可以walk in??

無walkin，只可以預訂，好似唔俾代購代運，識朋友喺日本就得

日本Yahoo 見到

計埋運費幾多

zealios
好想要

咁我去旅行都無得自己預訂
日本無朋友

唔緊要，你可以試下玩DIY，之後可能唔再諗買Filco

唔該晒你 巴打

我雙 11 揍單多訂兩件 enjoypbt zealios 60% 內膽或者啱 ching 你。不過你先問會考巴打會唔會同你砌，唔想搞到巴打生意仔。同埋我唔靚仔～

想問下邊度有60 percent手枕賣

我無Zealios軸

有木杔喺手

喺手 ??即係邊度 ??有冇個樣睇下 ??出面係咪冇得賣㗎thx

唔知啊 因為Keyboard 太重 應該運費都唔平

total 1500應對走唔甩

60% wrist rest

hw much

木杔

我用 Elecom

好似依個最ok喎

鍵盤新手想學野
講速度要點排 咩軸最快

銀軸

魔鬼sir到有得試打？
但係如果以青黑茶紅黎講又會點排?

青應該係最慢 但最受新手喜愛

青 茶 黑 紅
慢 快

唔知有冇104 Layout

紫色個隻好靚

telegram find me
@Stardust012

個形狀好靚, 邊個網有

而家睇落冇

104/108
(可能)有日文片假名刻
Bottom row 多咗4粒制
所以會麻煩咗

往績：hakua 全白kb

有冇得換殼

最近考慮緊全白嗰隻 Hakua
好似幾吸引
但驚好易上左色 有黑色 嘅刮痕

所以都考慮緊買邊隻

新手想玩keyboard 有乜好介紹

二月尾去大阪
邊到多keyboard睇

諗緊放隻 Zealios R2 78g Gon HHKB layout 內膽

send me pics at telegram
@stardust012

日本layout d符號位置唔同英文layout,要玩就要慢慢習慣

岩岩查下發現符號真係會唔同

等我仲估 只係多左幾粒冇用嘅制

咁買日文版應該唔太適合

玩左十幾年us layout 一時間好難改

應該都可以喺 OS 度照 set 做 US layout
無視 keycap 嘅話只係個反斜唔同咗位同埋多咗嘅掣用唔到
(好似係，利申未試過

你意思係買幾套帽自己混色
抑或幫帽染色

你自己話事啦
混色唔使人教嘅

想問下點樣先可以快啲練到盲打， 自己本身打字係偏慢，同埋大部分時間要望住個keyboard先打到

唔使太夾硬嚟，我自己都未做到完全盲打

英文>70wpm
中文>90wpm

你覺得可以抄考就抄啦
唔係就自己自創

玩下 同

btw 好似唔記得放入新 template

我諗我係below average... 只係想打快啲去返正常偏快速度 其實打字打得快嘅人係個腦入面已經有成個keyboard個樣 .....定係憑感覺打嘅呢

哇。隻黑好靚，同TGR個隻黑一樣。
要考慮下買兩隻

我係憑感覺
摸落個鍵盤就知咩掣
如果個字喺個腦入面會打得快啲，具體啲講就係作文時打字會快過抄文

其實點解巴打你咁多錢買野

我頭先試過如果唔望住個keyboard打嘅話 其實有時都會知道個制大概喺邊個位 ，不過多數都會撳錯隔籬左右個掣

因為佢有好多錢

最近買咗個 Real force 104UB ，好唔岩打 啲制好硬，手感係得意嘅，打咗兩日覺得好攰 放番入盒，呢度有無人有興趣接收？

P.S. 之前不嬲用開 KBTalking Pro BT 紅軸，Flico 紅

打咗三年幾, 可能慣咗鬆軟嘅手感，返唔到轉頭

我都會，成日打{變咗打P

有冇人想宜家玩下鬥快打字?

USD 180 有咁嘅質素唔算貴

我冇乜野做 可以玩下嘅

我都係沖涼先

等睇結果

你放keyboard張枱幾高?

我隻 87u 55g, 頭一個星期用十幾分鐘已經手軟, 後尾發覺原來係枱面太高, "long"高左對手

後尾裝返個tray, 依家用67g switch 成日都冇野

我反而用左二十年日文layout，要打返us反而揾符號

無人telegram 我

聽日先啦，瞓喇

會考都冇C巴打
有冇得就咁同你買一粒2.25u shift
(OEM高度 好似係)

有無巴打可以幫我甩咗ircoks 隻詭軸出嚟再重新用佢隻軸整隻87keys 出嚟

唔sure有無
要搵搵
聽日返公司再答你

唔該巴打
本新想揾返leopold嗰隻shift黎用 黑色都算喇
但係呢set淘寶caps高過leopold嗰啲原廠keycap
依家逼住要揾number pad個0制黎用 如果唔係唔啱高度

咁應該多數都無，不過照睇睇先

巴打係日本住啊

US GB
ISO ANSI layout
係咪呢個分別？

仲有一隻係JIS

巴打呢隻好靚
邊度買到呀

M67-A 好似遲啲有得買

係喎
隊番打先

迷彩幾型 好想買返隻返公司撚

配呢兩個色都唔錯

巴打有冇無刻架

我自己有，但未真正入貨嚟賣

pro2打落去感覺輕身帶爽, type-s就緊d靜d
雖然兩隻都係話45g, 打落係感覺係有明顯分別
如果你唔太需要靜, pro2我覺得好打過type-s, 又平幾舊, 算抵玩

有冇得整多個方向制同Delete

暫時亞加力殻未做到住
之後入膠殻鋼板先做呢件事

期待巴打入貨

想甩焊去換掣其實難唔難？

一兩隻慢慢黎唔太難可以，全板就要高手同齊架生 (+flux)

勁麻煩，寧願就咁整隻新嘅

冇呀
而家得jp layout

買左呢枝野做lube

Teflon Grease

搵完無呢粒shit掣
幫你唔到

呢隻Lube 好快乾，乾完會有粉，唔好用呀。

Lube Stab 用GPL 205 比較好，一係就用GH Thick Lube。

Zeal 4.5 GB

200 粒67g 同兩set zeal stabiliser

中計

唔該巴打

screw mount stabs，巧貴

巴打個白色keyboard邊到買

想要d GPL 205, 巴打有冇辦法

一setstabs 已經砌到一隻basic 60%內膽

是咁的 一年前買左ozone strike battle 打機打得多 又懶得剪指甲 日子有功 刮甩左鍵帽啲漆 有冇咩補救方法 我見上面啲key cap都係唔透光 想買透光嘅有冇推介

邊度有得買？

淘寶或者我賣俾你

有冇得淨係買成set英文字母？ 幾錢

淨係英文字母都唔會平咗
因為本身來貨係一套過

你幫襯埋其他嘢就會平啲
Telegram講，我啲post入面有

即係咁，我唔係介意你哋貼圖，但係都唔使個個 reply 都照 quote 幅圖吧?

ducky如果過左保養 維修大約要幾錢
佢有時d掣冇反應 有時又自己連出兩次

No need to invest extra on Ducky.

Have you considered a new keyboard?

你拆咗個殻我可以試下幫你整

我冇咩錢 最好緊係可以整番好佢啦

過左保去整其實係咪仲貴過買個新
我買佢松鼠軸699

要睇睇先知
就咁睇你呢個情況應該維修成本唔高（唔計人工）

make ducky great again

利申tt esport 隻poisedon 用半個月已經咁

幫隻weaven 換殼

屌 巴打
好撚正呀

遲啲真係要玩下水轉印
有冇巴打想玩?

係點樣架 有冇sample圖睇下

有

我隻淘寶Keyboard，TADA68

隻kc咩名

HACK'D BY GEEKS

2015

好核突

新人lm, 淘咗個青軸

黃金會磨走，每打一下都小咁d

一字千金

套KC係幾靚，mechmarket時不時都有人放。
我都想佢再版，不過應該無乜機會

有
想問下要咩料同設備

我大概估到要點做，不過都要研究下，同埋唔知邊度買料
最好就如果有人有玩過指導下

見逃佬有料賣

首先要有個大浴缸

諗住用個膠箱算

最後都係忍唔住買左
好好禁
img]

巴打隻keyboard 好靚

日本城膠箱用完即棄算啦

我最鍾意冇 backlit 嘅“辣殺雞博”⋯

小學雞路過

去買隻Fc660c/660m 啦

好葡萄
日日返工用660m 過新年幫佢換套keycap算 660c真係好靚

邊度有街舖有60%palm rest賣,搵極都搵唔到...

年度巨作

EXENT
65% Custom by TARO, aka TGR/aconic/RAMA Works/Origintive Co

Prototype:

鋁頂殼（6色），配乳底殼（透底光）或鋁底殼，1.6kg
8 度/12 斜度後腳
Premium kit 跟 GMK 一套，並可 upgrade MOD Switch

Group Buy Link:

Form 已 submitted

呢d線邊度有得買

好大舊

有隻filco 工坊茶軸有冇人想收
好少機會用到 唔好嘥

上年7月經淘寶訂 有興趣可以傾傾

今日TGR 個Designer ，即係EXENT 其中一個designer pm 我。叫我幫手係香港宣傳EXENT。
因為EXENT 有MOQ，要500 隻。

希望大家幫幫手，如果想玩Custom board，可以買EXENT。班designer 真係花左好多時間搞隻board 。

另外，個designer 肯叫人係香港宣傳，即係話香港market 開始已經追到外國。

希望香港custom board 真係有機會岀現

新年前到貨

GMK HYDRO

咁大份

我買60係為咗同滑鼠近啲，仲有方便帶出街

成件事好似錯哂咁

佢賣點就係個粗邊，Retro Design。
如果佢係幼邊Design ，就變左普通Low Profile 65%。

唔夠位放
土地問題

係咪呀，搵塊 nRF51822 dev kit 黎俾我玩下

On-demand custom

有冇巴打share tada68信得過嘅link黎?
同埋gateron茶定紅好? 平時用clear cherry

Hydro 又幾靚

尋找ken lam的故事

香港買hhkb係咪得魔鬼sir到有得買

巴打個殻喺邊買 幾錢左右
好靚

300鎂都搞唔掂

真係等幾日本運過嚟都等唔到？

求tada68賣家link
同埋紅軸定茶軸好

無信用卡

有 basic kit⋯⋯年中啲 Korsair / Backwindow 壞咗又換咗又壞，兩三隻啲錢其實响噃度

我對紅軸無感⋯⋯
可能下一 round 有 kit 可以自定 cherry 軸

唔係話港澳海外不發咩?

想試下gateron
有人話gateron紅好過cherry 紅
唔知茶點
唔自定了

我個隻都係同佢買，之前佢都會Ship 香港。
如果買就買Linear Switch，因為佢用不銹鋼板。

Build Log

隻Board叫Weaven，越南製造。
之前搞過2 Round 團購，我個隻係Round 1。
Round 2仲未Ship。
套Kit 好似 USD200幾，四條邊都可以換色。四邊係ALU，中間係兩塊Carbon Fiber，兩隻腳都係ALU。

好想要隻但三個地方都冇ac
以為originativeco都會出group buy

代購其實未必收卡
可以銀行過數或者先放舊現金落你個account

即係而加唔ship ?

我冇留意佢唔送香港，之前訂都揍單淘宝集運，其實唔夾單都可以揀集運。

新年快樂，團團圓圓

hhkb 正都咪有得買lor

終於

呢set ok嘛

[Imgur]()

[Imgur]()

[Imgur]()

恭賀新禧!

fail咗

congrats

新玩具

彩燈
射到一地都係喇

彩燈打丁時間

閃到核爆

想玩RGB有咩推薦？
Cooler狗個個？
定自己砌？

我砌俾你啦，反正RGB都係嗰啲料，平平地砌返隻就得

幾錢？

等我返嚟香港再賣，諗住賣$600清一清貨先

不過就梗有啲like and share嘅工序要做下先啦
當宣傳下自己個page都好

即like喇
不過我係諗下咋
未必一定買...
但都要順手問埋有冇紅軸？

梗有啦

你返香港再研究下買唔買
大概幾時左右？

初三晚返
組織下再出post

講緊Facebook page嘅post

...............................................

嗯
巴打會唔會有埋啲多出嚟嘅軸？
可能遲下換幾隻
玩混軸

？

你落柯打時一早講定點混就得
反正工序一樣，價錢唔會變

仲未諗好
巴打有冇話邊種配搭推薦啊？

好想買呢個， 唔知幾時出...

我自己好少混軸
建議同一文字區域用同一種軸，大掣位（spacebar,shift之類）先考慮第二隻，另一區域（numpad）都可以用第二隻軸

我整過以下兩隻

問問我老友有咩建議先

媽的

迷彩好靚
買啦買啦
玩過60%之後返唔到轉頭 已免疫

只係淘寶貨
雙棍節已經賣完一批

照買

想買隻電容軸

Both

買LZ 定Mira

LZ

Mira

WNB

兩隻夾埋過1k usd
不過買都應該買LZ, 個design 同360 & 456好似。如果想玩Kustom TKL ，可以考慮買隻。一隻直接上end game

Chi Lun Sin

LZCLS=樓主痴撚線

大陸仔路過

Tokyo Meetup
個場地好正

60% end game係咩

下個月去日本
有冇邊隻低買？
想買隻filco hakua

TGR-910 算唔算？

低買高賣?

anyway 你都話想買嗰隻，咁點解仲要問

356 Mini
睇你要乜Layout。
其實VIPER，EAGLE都已經好好。
如果要WKL 又High Profile就應該得X60。

不過60%已經開始唔流行，最近流行玩65%

910 係65% 。
普通版佢整左30隻都無，好難買到。

想買隻返office 用

唔該咁多位巴打認真覆先
本新以為啲回覆大概會係hhkb之類
睇黎我重未中毒太深
btw duck viper幾吸引

淘仔d殼係唔係得隻lambo靚

, 呢排打字快咗啲

Hltv scorebot慢兩round

留名學野換kb
個kb玩左兩年就收皮
唔係sense唔到就係duplicate字 垃撚圾

求鍵盤推介
要求:
1) 懸浮式
2) 金屬面板
3) 紅軸
4) PBT鍵帽
5) 有數字鍵盤
6) 有燈
唔限budget既話 有邊個鍵盤符合上述要求?

razer 自己換keycaps

corsair 自己換keycaps

Logitech自己造keycaps

懸浮式...

巴打 你真識玩

NANTUCKET SELECTRIC clueboard 最尾一水清貨，base kits 一閃即逝

之前GB Leftover 大把貨，我Send Email 直接問Zach 買，基本上所有Kit都有。
套Kit真係幾靚，佢又Ship得快手。

懸浮式有咩問題???
定係呢度唔比講懸浮式

有冇邊隻pbt keycaps推薦
會唔會話唔同keyboard要唔同size既keycaps?

最鍾意見到人買keyboard 話budget 無限

要唔要幫你執條list

keyboard都list執架咩?

想問300蚊樓下係咪都係kbt好啲

佢真係有

差唔多㗎喇，買到邊隻就照買啦

有
Corsair, logitech 都唔fit大路keycaps
Razer wfc

利申 入左set vortex pbt, 應該呢幾日到

即係買左個keyboard番黎 再自己換哂d野佢???
有冇邊個keyboard係符合我d要求 唔洗自己換咁麻煩

佢買哂啲料返嚟，自己砌一隻

老老賓賓，elecom呢塊palm rest先係hhkb perfect，舒服太多，同埋塊嘢竟然係日本造

有冇人見過有懸浮式嘅機械鍵盤?

其實懸浮式係咩

講緊懸浮式既鍵帽 唔係懸浮既鍵盤

成個keyboard浮喺半空

咁撚高科技肯定好貴

上面已經有巴打認真答左喇

呢條嘢真心正
又滑 用起又舒服
利申：連mouse plam rest 一set 用

舒服過木製嗰啲好多

放假得閒就Tune 下Switch

唔用sticker ，用polycarbonate film

今次自己mix lube, 用Krytox 206 + 1506

1:1 ，都幾杰，但效果幾好。下次試mix thin lube

究竟會然broke thief有幾多鍵盤材料/錢

[size=4]懸浮式一早有啦 重要係大家最愛嘅/size=4]
RAZER
不過係mouse唔係keyboard

Elecom 去過門巿㩒呢塊
真係幾舒服 如果我唔係用緊3M wrist rest應該一早買咗Elecom
3M嗰塊有啲高

屌真係懸浮

識飛架
真係識飛架
RAZER有埋識飛嘅keyboard就一流
留名睇真心

識飛再加彩燈再加鍵盤殻戰地模式

隻鍵盤飛飛下會屙屎 成枱鐵鏽

順手砌多隻40%

懶得焊，直接上hot swap socket

上完socket 後

完成

Round 4 67g lubed Zealio + JD45 Kit + Hot Swap Socket

呢塊個包裝有個BB 樣個隻?
摸過真係好似BB 既皮膚咁
下次買條試下先

今日GH Interest Check 有個好有趣嘅Post

Lin's dolphin

巴打 fb page係咩?

我係咪應該唔好再做開 post 嗰位

隻正刻104仲行得走得揼得
買咗會俾人屌
不如tkl

典解？

DSA Granite 又係快閃

North Cal Meetup

隻Cyan TX 87 + TX Pad

唔好咁諗，你存在感好高㗎

meckey alpha

我依排乜搞作都冇咁都叫存在感高

睇睇先 thanks 巴打

係時候要整啲新搞作

巴打係咪搞砌keyboard優惠?

有冇高手講解下幫MX Clear 上 lube, 要唔要上埋個kick 位

係，但未整好哂啲準備工夫，所以未出住

呢排懶到出汁 成日都拖住啲嘢唔做

利申先: 我未試過幫 switch 上 lube
不過我嘅睇法係任何會有磨擦嘅位都可以 lube (除非係 electrical contact)
我有啲想試下 lube 青軸添，不過以我嘅手勢應該會 100% 出事

可Lube可唔Lube，呢個位本身已經有Factory Lube。
如果Lube太多會變左Sticky Feel, 要好小心Lube。
Tactile Switch 如果Lube 左個位，會減少Tactile Feel。

其實你Lube Sliders + Bottom Housing + Spring 已經好夠。
Sliders + Bottom Housing 用Thick Lube
你可以買GH Lube Kit (Zeal 有)，一係自己買Lube 溝 (貴)
Spring 用Victorinox Oil

就係睇你尋日隻Dolphin, 諗起呢條片:

咁thin lube 可唔可以跟佢上呢d位?

想問下其實除咗機械keyboard之外仲有冇機械滑鼠

Thin = Linear
Thick = Tactile

Lube Slider 已經夠

邊到有filco定制賣?

你而家用緊㩒落去有聲果d mouse應該全部都係機械滑鼠黎

微動keyboard

電容撚可唔可以傾

呢度有唔少電容撚

想傾乜

有睇頭 post 就知電容喺依度嘅地位都頗高

Sor冇追post 淨係見到標題

我想問吓我個Leopold FC980C用咗兩個月而家撳落去已經好似回彈冇咁好係咪正常

topre 兩個月手感一樣喎
係唔係你習慣左咋

唔正常，Topre 應該唔會越用越軟，要有357年先有變化。

咁快變軟有機會係隻軸長期回復唔到原本形狀，例如有野責係面，隻軸會明顯變輕同冇咁Tactile。

巴打有無賣80%? 想有返上下左右鍵

65%就會有上下左右掣

其實Leopold fc660m/660c 算係幾多%
佢有上下左右制 但係比一般65%少幾粒制

有呀
呢排啲客仔都係買80居多

想問巴打間野叫咩名

meckey alpha

主要係Facebook page，instagram有但好少理

通常啲客係咩人？

點先可以改到啲人覺得機械鍵盤喺打機用嘅印象...同啲朋友一講開佢地就淨係諗到 RGB 104

有隻未用過ducky藍軸有無人岩

只可以講係男人
我都唔知佢地點用隻鍵盤

有時啲嘢要慢慢滲啲滲啲俾佢地，慢慢改變佢哋嘅思維

佢呢啲non-standard 好似都係計65%?
利申唔清楚

呢度好似變左專門店post

算65％
就好似60％裡面有HHKB Layout一樣。

青

一切都係巧合

買keycaps好煩

how much 邊隻?

買keycaps 中伏

提提各位巴打，買cherry profile keycaps 前一定再睇軸有冇倒裝，有就裝完上去會觸唔到底

巴打買邊隻

Led 係軸上面即係用cherry profile 會有上述問題

GMK, enjoypbt 全中伏, 依家用Tai Hao, 覺得太清脆唔啱feel

我啲LED喺軸上面，用你講嘅鍵帽都無問題

應該係我覺得撳落去撞燈都無問題
啱啱好仔細睇先見到會撞燈，個人覺得影響唔大

DK2108 青軸

hhkb隻opt係咩意思

Mac 用

= windows alt?

我都費時出聲，話晒依度 (同以前舊登 post) 都算係香港少有有人 9up 傾機械鍵盤嘅討論區 thread
自我宣傳唔太過火嘅話我就覺得都冇問題嘅，話晒依度講魔鬼sir 咪又係咁 sell
(係唔知點解以前有人講 LINK_ 全名俾人屌過跟住就變咗唔講得 )
如果有巴絲打覺得反感嘅唔好介意開口照直講，大家傾傾點處理

咁樣一set夠唔夠我用

我有個friend唔聽我講買咗Ducky Shine 6（我之前cap咗呢個post上面句信者得救俾佢睇）
應唔應該笑鳩佢
不過老老豆豆，其實點解唔好買嗰幾個牌子？我聽過好似係性價比問題

係一個好開始

你隻filco?

我同一個巴打買左隻hhkb layout
唔知掂唔掂

原來買下買下，都買左咁多粒

估值時間，呢度夾埋究竟值幾多

at least 2k usd

魔_sir 係有口碑，同有幾可係乜都唔理推左先 多數都係有人問到邊度有 Filco Leopold 先講。

可以點傾

signature plastics 係唔係無咁好

我三隻都係魔_ _嗰度買

唔該巴打 學到野

邊隻好d 有無巴打有經驗

支持照直講
鬼咩
係香港專買機械鍵盤(唔計將機械鍵盤當做gaming嘢咁買ge鋪)ge有幾多...

依家一邊就叫魔鬼sir,另一邊就hide一個字
我都係呢幾個月先開始會追post,都誤會係咪我哋大細超

搵唔返邊個 post 有人屌開 LINKE 名
以前啲 post 我未 crawl 晒，冇得直接 search，不過就算有得 search 都唔知用咩 keyword

先問下
下個 post 改 template 開返 LINKE 全名嘅話有冇異議?

有冇其他巴絲有意見?
關於標題呢，以前高登 post 係咁:
機械鍵盤討論區, 新手入坑請留意第一頁
只不過第一個 lihkg post 冇寫到所以宜家都未加返
大家覺得係咪有需要加返? 加返又係咪真係有用?

有冇$500樓下紅軸好介紹 for打機

見各位巴打好似個個$1000樓上咁

冇

$500
淨係買啲軸黎打就得

應該夠買個numpad自己remap哂堆掣嚟打機

會考巴打太靚仔 做埋生招牌 幫襯過都會返去執多劑

其實香港冇乜鋪頭carry filco leopold hhkb real force etc....
黎黎去個都係得2間 俾埋2000fun有三間
講埋款又問邊到有 點都會似專門店post

推中高檔型號主要係，大家用開可靠實用，平價同埋 “L.C.R”Gamer 大 Brand 多前人中過伏，時有頭暈身㷫上嚟 post 要整要換，有心上得嚟做功課就想巴絲實際啲無謂啲冤枉錢

p.s. 支持開全名

無謂花啲冤枉錢

大 brand甚至國產有佢嘅存在價值嘅
幾舊水（有啲係舊幾水）點都好過用公司啲舊Dell，用到黐粒粒嗰啲
不過嗰啲真係無咩嘢好討論，你當屋企買把風扇咁，市場大部分平嘅都會差唔多
個樣ok到可以照買

之後再慢慢研究下customized每個部分CB外殼etc有咩特別

Set vortex pbt 到左

禾嗰 set vortex 同 Infinity kit 應該仲响法蘭克福食緊大風雪

Rich Chings

頭先成箱 Jelly Key 點計

Richer Ching

買左set 太豪返黎
右邊shift 變成咁
其他大制都冇事
係咩問題
請求各巴打指教
KB 係 ozone strike battle

太豪應該係我見過最少發生呢樣嘢鍵帽之一

折衷辦法：
拔佢出嚟，裝返落去時只係用力啪實中間，隔離兩邊唔好塞咁入

返去試下先
定係我拆走埋左右兩個假軸會更好

可以嘅話可以試試換咗佢
唔得就用我講嘅方法試試

有幾條問題想問
首先我用開20-30蚊鍵盤打機
機械鍵盤係唔係一定要會好嘈？
我打pvp game禁壞幾機械鍵盤會唔會耐用度好d
如果我唔想發光唔嘈有咩推介

唔一定嘈
有靜音紅軸同茶軸揀 (大路嘅)
靜音紅真係唔好㩒
茶軸
Ozone battle strike $699
/
Any leopold啦

亦可以砌靚仔巴打

Any leopold咩黎google搵唔到既

keyboard 新手, 唔打機, 主要練打字+常用software 常用keyboard hotkey / 打數字
睇中左leopold fc900r 茶軸
有冇咩特別要注意

Leopold 係個brand
任何model都得

課金就得

帶夠錢去 到買

無得碌卡俾EPS，好似係

行過兩次都拉閘, 有緣先買🤔

佢好晏先開門 佢門口寫三點(?)
但有次試過四點幾都未開
你五點幾六點去應該開咗嘅

開左燈架喇
行開左

依個世界有樣嘢叫電話

點用㗎

Leopold FC900R 茶軸 係賣咩價位到架

搵左隻舊鍵盤試，Finish Line 只需兩日就起粒

Broke Theif 巴打有冇GPL 205 放售

點解個個都落咁多Lube, 多唔等於好

GPL 205就無，GH Formula Thick Lube 就有。Switch 同 Stabilizer 兩用。

下次你再砌個陣，可唔可以up 張相，示範下lube cherry正確方式

以你經驗， zeal PC ship 散件黎香港運費幾多

2 百幾粒 Switch + 2set Stabs 用咗 38 鎂 DHL，另加 4.5 巴仙 Tax
DHL Express 勁快，星期五 ship out，星期一下午收到
唔知可唔可以 email 問下 ship 嚟香港用 cheap 啲嘅速遞同扣稅得唔得

點睇舊登仲有人回 post
使唔使喺嗰邊貼返條 link

陣間你俾人bam
宣傳第二個壇丫喇

Realforce rgb 依家同堆Topre clone 有咩分別，除左貴之外

牌子

是咁的,小弟由細個開始果陣冇特登去用返正規打字手勢搞到依家打字個速度上唔到去,特別係打英文,例如打個屌字就會用中指打個尸再用手指公打個月同空白鍵再用食指打3,結果壞曬手勢,依家想改既時候每次將隻手放落去都會唔記得要跟返正確手勢,有咩方法可以迫自己改左佢

換無刻鍵帽，熄燈打

依套係咩keycap

係,同埋用正確手勢先易記得啲位置

打呢句野用左成三十幾秒好撚痛苦呀

黑色茶軸冇貨

乜牌子
乜%
我換迷彩機會來了

我都壞左手勢
我無指同母指乜都唔禁
其餘制都用中間三隻打

leopold 104 fc900r
得黑底藍帽側刻

青軸先有全黑

玩下啲練打字嘅網
首先練打英文，跟住可以照套返落倉頡

買到隻好鍵盤但係打字勁慢? 唔練下打字點對得住佢
學好打字手勢，仲有打字速度練習: 英文

呢個網有得同網上其他人比賽打字鬥快:

有日文字既英文layout

今日去買左隻navy 色茶軸 其實同全黑唔差好遠

上呢d 網玩打字，一開始唔好迫自己要100%啱哂手勢，試下由食指開始練discipline (打rfvtgbv一定要用左手食指 etc.)，成功左就中指discipline，如此類推。盲打係唯一出路，唔好因為打得慢就偷睇keyboard。

希望幫到你

一路冇睇
但係有時會錯位
次次打英文都係打得47 48 wpm

我諗你搭錯線

唔係呀, 佢講navy 咪即係我拍既藍鍵帽

其實都係既
講到尾自己未決定到 青定茶 軸

茶軸 = Broken red

要手感就青，要細聲就茶

茶 / 透明master race

用緊白軸(mx clear) 手感都好爽
之前唔敢玩青軸 因為驚㩒太快佢嗰兩段會卡
白軸係重茶 㩒落去都啪啪聲
不過比較難揾

Pok3r 滿足晒所有願望

用了2年 benq kx890
想轉紅軸
若要60% 想問有冇咩牌子介紹
小弟唔識diy

放白軸V60有冇巴打有性趣

有冇人知轉練colemak 有冇意思
英文打咗好多年都係100wpm封咗頂
多數都係公司打下email咁（唔會太長篇，唔會太formal）

前排買左隻87青軸
用唔慣

最終決定茶軸🙈
不過月尾去日本可能買filco
當地買仲平過leopold

買迷彩

Leopold default thick pbt

除非你有套GMK 係櫃桶底

冇呀 新入坑的

GMK

中文要用電話廣東話拼音
速成都畢業之後洗咗腦唔記得晒

其實我見gmk都係abs
會唔會好易滑曬

買隻試下啦仲諗咩呀

Btw我都唔係用咗好耐GMK
答唔到你

GMK？

公平咩

送俾我ok?
公平咩

想買隻打下機用 紅軸 Filco Majestouch 2 想問呢隻鍵帽好唔好用?

咁多GMK

嚟緊想去盡啲砌 Dvorak layout ErgoDox，冇跟上一團 MD 要等下一輪
不過一砌就要砌兩對，一對放公司，另一對屋企同出街
度咗個 Layout 幾日仲有啲要執

鍵帽

40/100

想買個filco set keycap, 唔洗咁掛

倉頡好易 pick up 返啫
迫自己電話都用埋咪得

可能問錯問題 其實係想問佢本身好唔好撳 不過我最後都係買左佢既nanja版

同埋想問下賣keycap有無d實體鋪

有 魔鬼用魔鬼價賣緊 好似

佢話代客放架喎

鍵盤好多塵 同埋有黐立立嘅感覺 點樣清理好

Filco keyboard 原裝ninja果set好薄唔好feel
Filco ABS Doubleshot 好feel但好貴
佢代放果幾set係正既 但平時join groupbuy 會平好多

我無記錯係 carbon 同 hyperfuse?

btw flico doubleshot 其他啱唔啱用

同SP SA set 一樣，基本104 通用

Btw 仲有得買咩

淘寶有

Filco SA full set 好似得 Row 2／Row 3，我想要齊 r1-r4(r5)

想問下sa set係咪唔等於doubleshot

想知大約幾錢到?

如果貴好多 等你地搞團購

唔該晒咁多位巴打解答我問題

GMK 同 JTK 個距離仲值幾多premium?
其實人哋唔講，我真係唔太覺佢地字體質素個分別
只OK
要手感類似，遠望靚靚仔仔就ok

好耐冇入黎
早兩日買左張herman miller embody等聽日放學收貨
坐得舒服啲打字做功課都爽啲

Rich Ching

Alvin?

真係唔覺分別？

呃人嘅
我唔想再聽啦

邊位黎

邊度有filco隻doubleshot

FACEBOOK 見到 有冇伏

唔評論

上網買

SA 係指個鍵帽個profile
Doubleshot係個啤膠既方式

成日搞亂
唔該

魔鬼話斷左貨成年

我見淘寶有 係咪流野黎

諗緊是咪差唔多係時候要諗訂套新 keycap 定係 kit
但係依排又要破費

盡情揮霍所有利是錢吧

Sa好型呀

信唔過淘寶
可以揀美國mechanicalkeyboards
或英國keyboardco
好似仲有貨

買kit連keycap set

唔好傻豬
起碼要2 set keycaps啦
洗左等乾咪冇keyboard用

外國運費好勁喎
但係set野睇落好正

DUCK

RGB104鍵盤$600是咪抵屌

咁明顯會俾人屌

唔好咁揚囉
喺呢啲小圈子post講都冇咁大鑊
出到去真係隨時有人出嚟屌你㗎

好奇一問
如果我買/抽巴打個104key
想自己換返做cherry，係咪上淘寶買最平？
買104有冇折？
有冇巴打可以解答

其實用Gateron係有原因嘅

呢隻貼片燈用普通cherry軸會遮光，所以只可以用RGB cherry
但RGB cherry除咗貴之外仲插唔到燈，所以個人覺得唔值得入貨。

如果你想要cherry嘅話可能要自己訂RGB cherry軸，我直接幫你整一隻

原來係咁
最近好多洗錢位
應該冇錢買了...
一陣抽下巴打個鍵盤博攞個玩下先算

收貨

盡量低調啦
畀D痴線佬CAP圖出去批鬥你借連登賺錢就...

Rich

我咁樣係咪累咗巴打？
應該點del相？
搵admin?

好似係
以前HKG+嗰陣有人貼錯圖都係SD返EMAIL畀ADMIN DEL

Send咗

我想問砌87鍵大約幾錢
有冇得block window key?
如果要燈 有冇個燈嘅mode好似poker3咁 你㩒一個掣佢著邊個掣
有咩軸揀

同叫靚仔巴打交收送貨洗唔洗加錢?

有得設定lock win key
或者你直接將佢定義做FN Key

有燈效係撳一個掣就全部一齊漸光或者漸暗，獨立燈好似RGB先有

有cherry青紅茶黑綠軸

其他你問題你直接聯絡我問啦

Me 度度先
點都要暑假先有

個凳pan好型

背脊貼住晒張凳,好舒服

k70

做下小白，Filco Numberpad keycap有無得買返？有次整野唔小心熱風槍對住，融軟左變左型

無刻你要唔要, 我為隻filco87買左set無刻, numpad嗰堆都係擺響度封塵

無問題呀，依家係個0同 . 變型，打到發火

set野係咁, 你望望睇下啱唔啱
不過..點聯絡我呢.. 我兩個高登acc都唔記得哂password

勞煩你tg catsguidetothegalaxy

我唔係用喺k70度囉

又向end game 行多步

巴打如果買80% / 60% 有無600蚊個優惠呀?

一條會夜光嘅wrist rest

...

無
開倉清貨價嚟嘅

早買早享受 遲買貴幾舊

清一清，留啲錢同空間去入新嘢

mod m

巴打幾時整d 有方向鍵嘅keyboard 啊

可能要再下一水先有

除左ducky,仲有邊隻牌子有出呢種計數機

好似前排先喺 r/mk 見過一隻日本牌子
不過可能我記錯

我啲記憶唔係好準

呢隻野 計數機mode 用圓餅電 keyboard唔會有光，上網睇 仲要自己買電
BTW,想上黎問下巴打們點睇ozone strike battle 隻RGB，見佢之前紅光手感唔差，想玩下87 key 鋁板

我隻青軸唔知點解打落個手感有啲"粒"

打算入紅軸 玩fps game

求問各位巴打
啲平衡杆鍵帽，即係space bar 個咋。
邊鼠有得買。
上淘寶淘個啲鍵帽多數係衛星軸。
仲有香港想搵實體鋪頭買鍵帽係邊度有？
上淘寶淘好怕伏。

利申：啱啱接觸keyboard

鐵線stabIlizer

已有Corsair K70 Cherry MX Blue
Topre Realforce Hi-Pro
IBM Model M
唔玩Key cap嘅話
其實算唔算end game咗

End game 係一種心態 唔係你有啲咩

求名

正確

利申 得個pok3r
想買多個normal size打機就end

文書用開mistel barocco (split白軸)
打機/返工/拎出街用leopold fc660m (紅軸)
66-key夠我打機 除咗需要numpad嘅game
考慮緊入topre坑 可能買隻realforce numpad先

係fb d gp到見到deck 108 hassium pro賣400
抵唔抵屌？
利申 新手

冇穿冇爛，functional 就抵

全新

頂！
Infinity 60% Hacker layout 跟漏套 6.0u 平衡杆，塊 plate 又得一對位落 Stabs，stabs 距離只啱 PMK 6.0u Spacebar stem（對過啱 DSA，冇 DCS 試唔確定係咪都啱），Input Club homepage 見塊 plate 有多對窿位可以對應 Cherry 6.0u Spacebar。必銹鋼 plate 都唔知搵邊個幫我＂囉＂過對窿。

聽人話
以前高質嘅
呢幾年差左 仲要香港買冇pbt keycap

6U plate mount?

我對 Costar Type 有偏好

之前 MD 跟青色GMK個批？佢地成日漏嘢，唔可以叫佢補番？

報咗 CS，等回復，睇討論 post，似係唔想煩，想退錢就算數
60% 話砌隨時都有得砌，就係想砌隻平衡桿同特別啲嘅 layout，所以有啲期望

而加魔鬼重有冇KBTALKING?
除左佢重有咩入門108 UNDER 1K 抵屌

冇
點解想要 104+4? 104 唔得?

You gonna have a bad time with that extra 4 keys

6U Space bar 好麻煩，無乜Keyset Support 6U。
Costar Stabilizer 好多地方都有，你砌普通60%都可以用。

想要104, 啱啱打錯

#1

Broke thief 巴 出手啦

對我黎講 一日未買得到Rama Works 既kb
一日都未end game

因為冇錢買

用FC900R紅軸用到悶左
早排買G533話會送隻G213,聽聞手感幾似紅軸(非機械軸)
有冇巴打試過咩手感

btw我一直都好想問一個問題
點解我隻FC900R可以求其禁一粒掣就開到部電腦
係本身有呢個功能定係我部電腦痴痴地

我隻Model M都係咁

因為你根本冇熄機

唔使試都知咩啦

唔係掛 照計應該有熄到架啵

可能只係sleep咗部機

jelly key 係咪個stem用以斷？ 成日都聽到
雖然佢地好似service 都幾好

終於Ship啦

無斷過。不過我買來儲，好少會用。

巴打

各位大佬，想問下可唔可以喺度出放賣 post?

你賣啲次級牌子嘢corsair、logitech、ducky、razer之類嘅話，就預咗俾人踩到一文不值
你考慮下先

咁我等遲d買set gmk好過

leopold 嚟
買左唔係好耐
屋企有事先要賣

可以一試

願你一切安好

呢隻用唔用到 zeal socket, 今次想玩熱拔

Duck PCB 唔係100 % support

啱啱收到Jelly Key Email，話多謝長期支持，會送隻特別Keycap俾我。金雞Keycap

多謝，有心
因為你哋講得之前我喺 Facebook Group 貼過(而嗰度本身俾)，所以再貼多次

LEOPOLD FC900R 藍色 青軸

買咗兩個月都唔足
屋企有事先要賣家當
購自地獄道
有單有保
買入價 $1100
可議

Broke thief 巴

同我呢隻一樣

買到廠都記得佢

係咪bios set左禁制開機?
早排入去見到可以用滑鼠定kb開機

應該係啦，我平時24小唔熄機，

大買家

係啲馬來西亞Group見到白色普通版GB，不過都冇國際shipping 見到都冇得買
巴打個隻仲要係金雞 應改係 SS級 legendary rarity

連續3日miss左順豐call

自取啦

唔係都要打電話同佢講先咩
定係用集運>自提點

用自提點... 不過意思係下次用. .

幫quote
祝巴打賣到好價 + 一切安好平安渡過

好吧

唔好意思,想問下一鍵開機大概係BIOS邊個位有得SET

咩原來一套純色既keycap都要成5,600蚊

你自己入 setup 自己搵啦
點鬼知你部機個 setup 係點

國際GB好似1月尾完左，我都有Join。
金雞同普通版會一齊Ship，個Email話金雞得少過20隻，主要派俾長期Fans同Random俾有Join 雞Keycap GB嘅人。

Keyboard個圈子好細，大部份Vendor同GB搞手都好有人情味。
但相對就係，好多野都會益自己人或熟人，例如有部份人參加親Raffle都會中。
想要好野就真係要埋堆。大陸都好多非公開GB，十幾人自己開團整Kit。用成本價買，質素都會比普通GB好同易控制。
之前TGR隻910係Geekhack好多人爭住買，公開賣就得23隻。私人GB嘅特別版就要熟人先買到，香港應該有1隻。

鍵盤窮三代

用緊客製60% 60g白軸留名

有冇相睇下

同呢隻一樣樣 不過我用緊白case

GB抵五抵都係其次，不過真係唔夠時間蒲GH 通常都要等班人抽完唔玩係睇下會唔會mech market 放

港銀 $30 又得 $3000 又得，得咗

工藝差果d 幾十蚊有交易 好果d 二色可以講緊2000

Splited right shift

舊win 圖案二色成形

我都買左leopold fc900R 但我果隻係側刻既黑色
想問邊到有呢SET既 KEYCAP買?

你係咪買嗰時已經冇貨

十週年版嚟

KBD75 強國 Custom

光棍節訂依家先到貨

鋁製 CNC + Anodizing 處理，工藝還過得去

ps2avrGB pcb，下燈位／rgb underglow

透明啞加力夾層，到裝嵌時要對上下殼齊口會有點難

計劃係砌 G 綠軸，除非唔係

幾正
有無link?

痴線佬

GB ended

痴線 custom topre

有套gmk就嚟開

買幾多套好

rich

女友話鍵帽靚，即刻準備入貨

有女又靚仔 人生大贏家

佢先係專業買手
我幾時都話佢眼光最好

我覺得呢隻色麻麻

好多rich撚

小毛話都未見大巫出現

GMK Terminal 比起呢隻會啱啲毒撚用嘅

直線抽擊

sor...

仲有隻 GMK Corniferous, 都係有大陸喺TB開團，慳少少運費
不過款就普通啲

Plum好多Custom Color，好大機會實物同Render嘅色差好遠。

對上一套GMK Keyboard & Co.，又係因為Custom Color搞到Production都未開始

學咗嘢

其實睇佢render vs layout 2D 個graphic都已經掙幾遠

MD通常比佢個expected date多兩個月佢出到已經算贏
希望唔使變嗰啲無期徒刑GB

Coder 應該 Penumbra Solarized／SA Oblivion 是但收番套或者雙修…

Solarized 其實我想要 GMK，好似未有色辦，唔知成唔成團

新手留名

隻plum靚咩
利申 毒撚 中意 industrial同carbon

各花入各眼，呢個就係鍵盤世界吸引既地方

search下淘淘隻GMK Corniferous團可能啱你，應該未截

我覺得plum靚過Corniferous

咁套gmk snes呢？

Vortex Translucent PBT

KC "鞋" 面有啲粗但算唔錯，ＲＦ原廠嗰種 grainy 正好多
用咗兩三日始終覺得字透唔幾順眼，都係換番普通蔗民普通 ABS 算

唔見喎

我想知個價係咪104加其他增補

sorry Coniferous 至啱
長青樹theme

見到 signature plastic 就怕
搵次試下 GMK 先

[qu ote]見到 signature plastic 就怕
搵次試下 GMK 先[/quote]
what about it

what about it[/quote]
哇屌fail到

樓上做乜

有咩唔開心話俾姐姐知

pulse sa round 2

Goodest Production Quality

開始睇唔透真話反話

razor is the goodest 剃鬚用

Logitech good stuff mouse

Corsair is the best firecow

屌唔記得細字

No reverse talk

fuck corsair psu

Good taste people buy Ducky (Roasted Duck)

Ttesport so good at branding

紅軸黎講Leopold定Filco
同埋魔鬼sir而家Leopold FC980M而家做緊幾多錢

Custom
紅軸配普通鋼板膠殻已經夠正

coolma is goood

會考無C巴打想問你啲keycap filco啱唔啱用

只要唔係日版或者Minila，其餘一律啱用

Bamq is bset in nothing

邊到有綠軸軸體買？ 想自己焊

開個價

Benq moon and mouse real good. Real heart

買左個Enebrick諗住喺ipad度Bluetooth 用自己keyboard，但connect左打唔到字。。。

反而用人地部An機試又得，自己部MacBook又得，iphone又唔得，媽呀好煩 有無人識點整

買HHKB BT

我買左hhkb pro2 type -s 呀
Hhkb bt無白色

題外話 enebrick舊電用到幾耐
定你淨係試過攞黎連ipad連唔到

咩事

跳左票

$8-10/粒解唔解決到
唔得既大概幾多先得
我唔係換全部104粒綠咁多
我大概要40粒左右

會考無c 個巴打有嘢想問你，點聯絡

CtrlAlt個groupbuy買penumbra成兩年都未收到貨 好似係

$2xx hkd 可以試下 Aten CS533 keyBoard + mouse 轉藍牙output
我係公司都係咁用HHKB 邊做野邊玩電話
其他60 % PCB 就唔一定compatible

邊度仲買到

如果淨係打字其實都幾㩒用，6600mhA

好似唔錯 如果唔介意黑白係咪直接買 hhkb bt好啲

如果想平平地買黎打機,係咪黑/紅軸好.
有咩推薦? 仲想有燈著

當然可以
Telegram講

自己換 controller

同問
出街見到機械鍵盤著燈幾靚
應該買邊隻 / 邊度買?

呢度講無燈鍵盤多...

新手留名
喺靚仔會考巴打到買咗個鍵盤 好好用

去咗魔鬼度修坑 魔鬼sir好nice

近排想換keycaps 想話買PBT返黎玩下 想問邊度多 淘寶又有冇伏

massdrop

唔撚係啊，得就可以bluetooth kustom

md 成堆貨咪又係 tb

出左國個價仲靚仔左

淘寶 dye sub pbt：

領過嘢自然會學精

有冇巴打有RF原裝blank keycap
上ebay/rakuten/amazon搵先知斷晒貨
早知幾年前買

貼下隻好少影既Type-S

massdrop只係一個中介 出左事都容易d搞refund

我剩係有紅色wasd同esc,同埋黑色啡字abs
108 一set

感謝巴打，發覺0 掣應該連軸都有事要換埋

彎到咁

很想要
魔鬼SIR有冇貨?

以紅軸黎計
Filco & Leopold
會揀邊款

熱風槍⋯

Feel到個軸好似有野痴住咁，Filco應該可以逐粒拆出來抹？

追吓post

啱啱返左貨

FUCK

FML

無錢買

易X錢

有冇巴打知 香港有冇filco工房個d 款買
大概幾錢到？

如果搵人代購過既巴打可唔可以分享下點同佢講

Massdrop is shipping you a package!

迷彩冇紅軸

想問下各位巴打
依家 filco FKBN104MC/E82 再加 filco工房殼
大概幾錢先入到手？同埋香港咩地方買到？

有冇人知平衡桿啱兩粒白色嘢邊到有得賣？
硬係覺得鬆鬆哋搖搖吓唔得平衡唔得實淨咁

定係茶啲ky上去就解決到

啲 ky 留返黎打飛機啦
平衡桿 (costar stab) 係咁

KY 真係解決到

解決飛機問題？

魔鬼是個魔鬼

主任一身蟻

呢間TB啲帽有冇伏

訓左冇睇
md 隻pok3r rgb 係咪算抵買?
邊度買最平?

呢批得靜音紅

87key

買左k75 rgb 銀

有review話品質唔一致, 大制唔啱Filco, and some other brands.

你用咩keyboard?

有冒險精神可以自己換軸

Leopold啊
應該岩呱

Leopold default keycap 高班過呢套

有冇人可以推薦 87 key 黑軸 for coding同打機方便我入坑?
價錢1000以下

頭 post

FKBN104MC/E82 即係邊隻呀
你講 code 冇人知係乜黎喎

工房殼你問下魔鬼sir 有冇囉

諗住換下色
咁邊到有岩leopold既keycap睇

JTK?

GMK plum

想試玩又唔想買渣野就 JTK, enjoypbt

有足夠budget 就 GMK ($1,000 up)

而家仲有冇機會揾返套GMK Carbon

我想問下PBT同ABS主要係咪只係手感唔同
質素上冇大分別
想買md依家個套gmk玩下,但係見佢係ABS

leopold 980m 有冇正刻推介
家人用唔慣側刻

問過魔鬼sir
佢話不如叫我家人出錢買多隻 980c 用算

有冇型號

好耐冇入黎
獨巴仲係唔係度？

gmk carbon

Time to 破產 again

破產又有咩好怕喎

唔該巴打
但計落差唔多成$600港紙
未咁捨得住

玩住太豪先囉

補充下先
色彩方面會多啲，但手感會差過Leopold鍵帽

明明之前對pkum冇乜興趣
但宜家越睇越靚
好掙扎買唔買好 最近已經大出血

想問下有冇邊套k70既keycap好推介下

No

先換 keyboard，跟住先再諗 keycap

6u spacebar

Corsair世界第一

魔鬼到好似有，唔知賣咗未，二千幾蚊

有隻舊版黑軸，有冇興趣？

問吓linke

pbt比較硬身,岩紅黑軸多d
abs 就軟身d 類似類膚手感
不過abs 硫酸手好易打油

L. C. R. 天下無敵

VA68 綠,灰, 段落灰, 奶混軸

唔貴嗰隻軸都唔玩

睇過第1頁啲link好似冇
massdrop又miss咗
唔通得返淘寶

fb見到2800
哪有錢

想千幾蚊買就應該無行㗎喇

成日扮冇米

但2800好似又over budget 左啲
預2千左右係咪唔太夠

搵下有無邊個唔想賺你錢嘅試下啦
佢有個舖頭有租要交好難平賣俾你

睇佢cm話係代客賣
諗緊應該買淨base kit定全套
btw唔該哂巴打

真窮
下個月隨時無錢買SWITCH

獨巴

Leopold 十五十六緊 900定750

both

新手準備入坑
淨係准揀一隻呢？

自己砌隻

980 > 900 > 750

自己砌隻直接end game

N耐無買過牌子嘢

如果真係end game到，咁成班人係度傾乜？
其實只係下次要更大劑先high到
次次見到GB都覺得 媽 放過我啦
跟住無限loop

有無人有irock 隻k76m 詭軸想放

搞到我想拎返隻HHKB出黎J下

成班人喺度對住GB打飛機囉
抹完地之後又再J過

但起碼我對Filco，Leopold，Topre之類免疫咗

會考巴係唔係有得搭單買plum

Yes
直接聯絡我吧

End Game 係你心態上既滿足
一日未滿足一日都未end

我等埋RAMA隻HHKB Titanium case就冇野再買

重有?

HHKB x RAMA case
一地都係

個Case 應該會好貴，貴一般kit好多

Cosair k70 rapidfire 有無人用左 覺得好唔好用？
第一次買機械鍵盤 仲考慮緊rgd 重唔重要 差幾百

賊船世界第一

係魔鬼sir到買咗750紅軸
第一隻機械鍵盤好開心

另一邊廂有RGB鍵盤賣$600喎

第一次玩想試cosair 見人推介 同k70

都啱嘅
試咗其他就唔會想買C記

有幾多巴打入咗GMK plum嘅貨

俾個friend話我900買隻leopold 戇鳩
各有各用姐
佢用佢嘅ducky
我用我嘅750

最近Leopold好似吹奏得好響
Filco好似無哂聲氣咁

corsair 世界級

出迷彩都叫冇聲氣?

下次買隻 FC980C 睇下佢講咩

你睇啲新入坑嘅都係Leopold多
Filco好少新人

咁新手黎講 Leopold 性價比係高啲嘅
pbt kc
利申我第一隻 mk 係 Filco 因為係青軸
青軸一定係 Filco

「呢個價我寧願買隻K70RGB啦笨柒」

Filco青再加靚帽
想射啦已經

有hhkb專用殼出?
幾時

Corsair世界第一

易壞?
我corsair個燈膽燒左 邊到有得配

我用緊corsair
好撚正囉
Lihkg 個post d人都戇鳩鳩

最怕啲Corsair撚狗衝咗去買GMK
然後喊

有fd入左之前個set galaxy dye sub
屌人地唔出corsair layout
又唔講明唔啱用

未ship到同佢講左唔fit已經喊緊

買corsair 仲想換帽真係搵自己笨柒

Galaxy都未算貴，仲平過隻鍵盤

錢？咩嚟㗎？食得㗎？

利申：冇錢又要多嗜好

Tada68 加左粒紅色Esc同Enter 即刻醒神左

個white balance錯左

哪有紅色enter你老母

filco

想買工房版但係係香港買有d困難 買白色頂住檔先

香港幾時有代理

想搵紅色Topre Enter但唔覺有

買左幾多錢

連埋帽好似二千左右

好似幾吸引
用到bootmapper client嘅鍵盤係好撚正

搵人代購？

LZ CLS > Mira > 呢隻

CLS 典堂級加上我 like simplicity
一路冇追 MIRA post，啱啱睇到佢隻紫藍 anodising 好正，好彩截團先見到，唔係又係賣腎都唔掂

btw, dsa royal navy 清貨尾，掃咗一 set

大家好，坑已入

Filco

傾左一陣，魔鬼sir黎緊有big plan
大家密切留意
between 我是新人

有咩料爆下

俾唔俾爆

Fb個單?
btw fuck you

黎緊應該搬去銀城
仲會出一款印住地獄道icon既入門式keyboard
但限量幾百個only

難得有Filco新人

其實有冇新人第一隻係揾你砌架

一直好想問會考巴有無得向你買鍵帽

我都有啲興趣除咗太豪重有冇其他 例如enjoypbt

有太豪同國產PBT透光
Enjoypbt我就唔太鍾意

其實有唔少新入坑嘅IT狗
啱啱又砌一隻

遲啲會留幾套GMK喺度待炒

你的資訊很有用

我諗過度過
都係搵會考巴砌算
又有得diy軸同set Marco

唔該哂會考巴

地點ok 喎

新手報到

第一次由簿網轉機械果陣冇乜筆直買左隻原廠青軸玩住先

之後尋日起魔鬼sir到買左隻Filco majestouch 2 tkl正式入坑

今次去買主要係想搵tkl 黑軸但係leopold得返104 navy所以都係買返filco 迷彩得靜音紅

小弟想問淘寶邊間鍵帽有好似leopold果隻PBT鍵帽咁但係無刻白色同埋信得過

買完之後想換落隻filco到，想買返同樣高度隻filco係R1-R6既邊個size

同埋我隻cherry想換鍵帽係咪好難搵

求高手指點

好似無乜白色無刻嘅選擇

PMK 隻ice cap PBT SA profile有無刻

個價都十分之靚

無刻請問有邊款

xmit隻hall effect kb 就快會ship

pimpmykeyboard Icecap

我怕啲租貴到加速死亡

我都有訂

就嚟1001

找代購到官網訂

TB enjoypbt（菜帽）應該有白無刻，有分自然白同唔知咩白，Master Control 都有白色 121keys，但 Leopold pbt 質感正好多，大鍵變型控制好得多。

太豪好似可以配 G80-3800 增補，不過冇嘢就無謂再投資落 3800 度咯，直接換隻 3000／1800 稀有軸仲實際

OEM（Filco）得 R1-R4（1-1-2-3-4-4），太豪 Shift Row 同 bottom row 唔同都係多 1 row 冇 R6

有呀 就係我

我都係

原來都有人係自砌入坑
我遲啲又砌隻送我個fd入坑先

唔該曬樓上咁多位 其實黑色果啲都得，純粹想換無刻，我再google吓先問

想問下各位巴打知唔知香港有冇60%鍵盤嘅實體店

我都問過同樣問題
非常有錢=hhkb(non-standard60%) / leopold fc660c(non-standard65%)
好有錢=mistel barocco(split60%)
有錢=fc660m(non-standard65%)
少啲錢=自砌 / 揾會考巴幫你砌(standard60%/???)

魔鬼sir / LINKE

Custom 可以好貴，只係Case+PCB已經貴過隻HHKB

睇頭 post

香港冇pok3r

我暫時未做高檔市場
做住普通嘢帶多啲人入坑先